是日晚餐:August

先食飯啦

咁快dinner

d 乳豬黑哂既

果幾塊皮仲乾過我荷包

黑少少，好好味

August已經坐滿，我6:30入嚟，早啲食好，唔使夜晚訓覺未消化晒

非常脆口，好過鴻星燒腩仔，前日食過

飯一人一筒

木桶飯